你班仆街幾時先肯全民大罷工呀?

而家個政權咁撚樣對我哋,
head shot, 喺地鐵站內放彈射人,唔再只係濫暴,直頭係濫殺無辜市民呀!!!

拉撚咗好多人喇,佢地轉哂玩法,仲點勇武呀!?
而家仆街正苦就係要喺9月前施以所有方法壓制我哋嘅所有行動呀,我哋已經無任何一個可以置身事外,我求吓大家,可唔可以同心合力,一齊真真正正,無休止咁大罷工,直至正苦跪低呀!!!!!

推

要推